[十萬緊急] 英皇道炮台山站對面豪大大雞排 狗要入舖拉人

好似癲撚晒咁沖出嚟

多名手足比捕

幾個手足入咗豪大大 啲狗用棍打閘 要拉人

掟埋催淚蛋